個政府毛都冇少過，緊係唔理你啦！

對準政權呀！
而家做既野淨係搞到市民
班高官仲unun腳逗緊幾十萬個月
毛都冇少過傑
緊係唔撚睬你
係搞就搞政府合署，政府部門
林奠廢宗廢波屋企！！

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體

推